同家姐細妹一間房既人會唔會覺得好爽？

成日可以望住佢

唔會

唔會 你有家姐細妹就會知

咪撚on9，間房唔亂你都要還神

內衣褲周圍飛咪幾好

靚既話其實幾正

亂撚死仆街

激動到打錯字#

亂撚到仆街
激動到唔記得改字

都要睇靚唔靚

世界上有靚既家姐細妹？

一定無家姐細妹!

有 不過一定係姊妹

會.....你老母呀
晚晚傾電話唔撚洗瞓?

明星咁既樣你都唔會有感覺

ff少陣啦
試過你真係返唔到轉頭 寧願訓梳化

冇自己房點睇咸片

係呀哥搞到間房亂架囉

打飛機都要就住就住，你覺得呢

你冇姐妹先會FF
如果你見過佢漏M了鼻屎卒腳指，仲點會對佢性趣

再靜都係你家人

啲面油摔落我床單已經崩潰

收皮啦臭雞